香港中學會考（英文）vs DSE英文 vs 雅思

各位巴絲打認為以上三個考試邊個最難？

認真考一次會考短5年命聽人講

overall就dse英文

會考都要specify syllabus b吧
雖然新制嘅考核唔同咗
但 syllabus a b嘅分野一定大過而家嘅b1 b2

利申90後人瑞. 會考英文無分syllabus 拎5. IELTS 第一次7.5 第二次8

個人覺得會考易啲過IELTS...
但係講難我覺得A level 係final boss